金與正坐兄右邊 顯二號人物身份

全文 link

金與正坐兄右邊 顯二號人物身份

金與正緊隨兄長顯二號人物地位。美聯社

北韓前日公開領袖金正恩出席順川磷肥廠竣工儀式的影片和。。。。。。。
他身上，但其妹妹金與正所扮演的角色亦不容忽視。

在儀式舉行期間，金正恩坐在台中央，而身為勞動黨中央委員會第一副。。。。。。。。

烈訊息──金與正作為金氏家族「白頭血統」成員之一，實是北韓第二號人物。

料獲繼任地位

相關新聞：金正恩右臂遺疑似「通波仔」疤痕

至於國家官方第二號人物、最高人民會議常任委員長崔龍海，反而未見。。。。。。
龍海坐在金正恩右邊；金與正則坐在崔龍海右邊。

事實上，金與正的政治角色自今年初起明顯有所提升。3月首次代表金。。。。。。。
下智庫NARS最近亦發表報道，估計金正恩或給予金與正繼任地位。

難怪近日金正恩神隱期間，基於他的孩子年紀尚輕，外界幾乎一面倒。。。。。。須經過一定官方程序，她才有望得到繼任人地位。

《韓國時報》